和理非其實同樣重要

見到好多post話依家和理非已經無用,因為100/200萬人出政府都視若無睹

但我想講和理非無用, 但其實勇武既作用都不大
1. 我地行動升級左, 每星期都有抗爭, 好似尋晚搞到咁大,各區開花,但無動搖到政府半點地位,林鄭就匿埋 有咩就叫警察出黎對我地 佢就安坐家中 請對準政權! 我地既訴求冇回應到 蒙面法都冇撤到 無錯我地係傷左幾隻狗,但記住我地既目的係5大訴求!!勇武左咁多次,5大訴求,無樣回應到

2. 勇武人數愈來愈少,再搞都只係消耗戰 勇武愈多 佢只會拉愈多人 愈多手足受傷 一黎我地武器上已經輸左 人地有真槍 TG 海綿彈 二黎好多前線有經驗勇武已經比人拉左, 新手勇武未必夠打, 形勢對我地呢邊極不利

勇武無用,唔通和理非就有用?
3. 可以話2者作用都不大,既然係咁,點解唔簡個傷亡少, 多人支持既抗爭方式,要記住我地係長期抗爭,同佢鬥長命,唔係靠一味衝就係最好既方法!!

4. 和理非活動 絕大部分香港人都會撐 近來抗爭方式都偏勇武, 放火私了,其實令好多和理非都卻步,就算佢地唔割蓆,考慮到安全問題都已經唔會出黎,至少各區set rb已經令好多巴士入唔到 走唔到 擔心冇車返屋企自然唔敢出 人數已經少左一大埋, 要贏, 一定要人多, 一定要民意

係呢個時間講和理非 可能好難聽 但請大家冷靜諗下之後路向 一尾靠衝只係成功比政府挑釁到,佢就係想我地係呢3日End game!我地就唔可以比佢地得逞

自推10次!!

推